平權了,cut收工

收工,大家收工,good take

再開工就落多兩錢肉緊
等五眼睇到收多D
多個選擇

香港留比藍屍娜娜果D

uk大學fat fat 了

當地鬼妹有D肥

屌你啦！死五毛

英國又想加害英國人
load爆nhs
load爆job market
炒爆樓市
英國登仔D女又比我哋溝曬
下代英國人都係華人樣
種族清洗一樣

港共比你走先算啦傻閪

有bc唔比走？

你首先有中國國藉

堅收工
今日成板都係話點樣去英國
英國點需要你